七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

《🎊七一熱烈慶祝回歸祖國🎉》

最新消息!

🎊1/7熱烈慶祝回歸祖國🎉群

自由hi 屌傻hi 頻道

Instagram

推

LM

扯旗真係有得玩
狗清人，輸
扯旗要出防暴狗清，大輸
一個唔覺意扯旗失敗，輸晒
今鋪值得試下玩

push

㩒佢佢黎屌

Push

今次唔好再有咩激嬲共產黨

熱烈慶回歸，冇理由唔比市民參與

加入大媽廣場舞熱下身

袁志偉個人資料極神秘，集思廣益點搞9佢

會展啦

Lm

今次終於可以見到林鄭

沙中線連環爆出工程臭聞，例如紅磡站剪鋼巾事件，令其他公眾人士亦可能關注港鐵灣仔北地盤工程，故考慮現場實施大規模封路視察項目！

包括告士打道，港灣道，會議道，菲林明道！

71之後

和理非方法 可以 參考大韓民國反朴槿惠示威方法

我愛維尼

幾時？

630

推 學唱歌

lm

會出

最好玩會係71

七一咁膠興一齊去扯旗唱國歌

跳埋舞

好撚興奮

每年都要！
中共收皮！

愛國愛港

ole ole ole ole

推，一定要喺71之前俾更加多嘅人知道先

咁鍾意慶回歸我地同你慶飽佢

agger

七一見，狂賀香港回歸

粒點好礙眼 擅自整走咗 唔好介意

通k唱國歌

去唱k 學唱歌

習帝

到時衝唔衝?

Mami

最驚佢唔嬲

直接拆左件金色大型垃圾會唔會有意義D？

HONG KONG IS NOT CHINA

政府研究室內升旗

點拆呀

拆唔到至少可以幫佢改下隻色

Tg請預咗有人mon緊

唔理金紫荊有冇活動都去？
有活動 - 圍到升唔到
冇活動 - 我地幫佢升旗

同志们 站起来 向世界展示我们爱国的心

大家咁愛國!!!!!!!!!!!!

繼續推

我地講明唔做犯法野

推。我地香港人最愛國嫁啦

香港人最愛國

推啊！！！！！起來啊你老母！！！

張圖正

推
幫佢升旗

好提議

終於有得練普通話

推呀

爱国爱港的同志們
发一场伟大中国梦

通宵國歌演練

*们

我好愛香港 一定會睇升旗

想幫

推撚爆佢

我地就係要激嬲佢落佢面 你吹撚漲呀？

要好早起身

轉室內嘅話我地去邊唱k好

推到習總仆街!

成件事嘅難度在於D官員都係經會展去金紫荆
而會展有太多通道入口
仲有行人天橋接駁附近大廈同連住兩間酒店

唔好衝 千其唔好

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

不了 睇情況 早一晚 好似612 霸地頭

宜家話室內搞
點樣參與

金紫荊我地升我地既國旗
佢地唔知邊到升旗,咁到底邊一邊先係正統

除非霸埋佢會展

政府放棄室外升旗的話，我地可以玩升旗喎，“我要雙普選”，“林鄭下台”之類（個人感覺，唔好再升英屬香港旗，自己諗香港旗就ok）。

扯緊旗都夠膽搞 肯定重兵駐守

七一金紫荊升旗別具意義
佢地轉場唔升 咪到時我地自己升想升既旗
總之七一就係咪都劍指左金紫荊先就肯定無死

夢入有好多人分兩路去

好撚想近距離睇扯旗，早一日霸位先

咁多人 驚冇位

我地升我地既旗

一見到「塞爆」就諗起仲以為有潮文睇

我地唱我地嘅歌

有人帶旗實幫手升

人地播國歌果陣
我地齊齊唱聖哈利路亞
利申 發夢果陣唱緊

認真一問：
用大黑布蓋過金紫荊算唔算破壞公物？

想禁正評唔小心禁錯

我哋光明正大喺金紫荊扯旗，佢地就要偷偷摸摸咁扯，仲顯得呢個政權嘅荒謬同虛怯!!!

就係越激嬲佢先越要做

推ar

愛國連登

唔係愛國都嬲丫嘛
最多唱完去灣仔鳩嗚增長經濟

？

嬲咩？
愛國愛港都嬲？

Pish

每年七一， 十一都去塞爆

71見

播我大英帝國既國歌點睇

自己香港自己救

張poster 好正

連登仔愛國愛港，一定要到

靠自己

慶七一

貼番喺樓主之前個post 既reply
大家小心tg group 班人

去睇升旗
希望唔好唔升啦

同意

笑到停唔到

個TG 谷好撚一言堂 少少就話踢on99 其它谷都唔撚會咁
擺到明左膠搞既谷 大家咪撚比佢騎劫

純粹好奇一問，有追溯期？

到時大家一齊唱 GOD SAVE THE QUEEN

應該行唔到咁入
一早封曬
得返啲狗慢慢扯旗

一齊去睇升旗禮
共享祖國既榮光

果個位會唔會俾人反包圍？
跳海都唔掂

塞爆金紫荊 派傳單小組

ok

他媽的塞爆

去屯門公園吹雞

發夢 金紫荊變左做黑紫荊。。。 大家點睇

做唔做？

唔係想閉門升旗呀

唔好睇

Ok

推推推 1/7一齊睇升旗

早上六時半

應該好多人起晤到身去

要早一晚去通宵等升旗

push his mum

啱呀

如果室內升旗
有無制服團體可以係出面自己升番?

gogogo

30晚 gogogo

又比admin bam左
係未有其他71 gp?

要帶多幾封利士

一清就播國歌

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

join 新7 1谷la 唔ban人自由討論

我終於知樓豬點解叫習帝

尋晚你老婆陪我訓覺

🎊1/7熱烈慶祝回歸祖國🎉群

自由hi 屌傻hi 頻道

以上全部都係樓主所講隻鬼開既谷/channel 大家唔好入

聽講佢自己講 話自己係今次嘅活動負責人喎

發夢有人講我知個傻閪admin 17歲歲數唔係問題
問題係佢想帶風向叫人扮記者

唔好再喺個度討論行動細節
同自爆個人資料

聽講佢自己講 話自己係今次嘅活動負責人喎

發夢有人講我知個傻閪admin 17歲

聽講 @freedumbcunt
71grp 果個主編admin 係策劃今次衝金紫荊既人？
佢好似承認左佢係召集人啵

發夢有人同我講佢要上位 仲要屌曬一直做緊嘢嘅人喺度分化
佢而家要自己做大台

有新嘢
反佔中

唔撚好跟個小編 跟住佢一鑊熟都似
我肯撚定佢唔會喺現場出現 甚至連現場都冇去過
垃圾網絡軍師 以為自己出曬poll就代表所有人

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

［投票］［值得討論］龍和道 / 愛丁堡：灣仔唔夠人！

睇還睇，唔好搞個金紫荊像

推返上去

推啊

明天幾點升旗？

8am 早啲出

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

71不舉後食偉哥建議

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切